睇完射鵰，覺得古人武功好撚廢！！

屌奶星聽碧海潮生曲就收皮

我聽晒一d事都無

垃圾

好似青頭仔先會冇事

青頭應該唔怕

你老母比狗屌啊

咁三哥自己聽到首曲冇反應嘅

好似 訪.嚇個主角咁，偷偷地用棉花塞仔就得

護眼

比人秒

樓主潛水去緊青樓

老鼠都比人撚

你有無諗過人地老母想唔想比你屌

識樓主
初中已經唔係處

青頭仔

瓏狗應該都冇事

利申：岩先運住功呢左入房

第一個回覆的重要性

佢都有今日

我聽到嘔哂血

依家好撚重內傷 點算

秒

仲要反擊不能

哎唷唷

仲要唔自認輕度智障

終於見到老鼠比人撚既一日

成世人都唔驚啦你

其實樓主係搞緊笑，點解會有人覺得佢係真心而恥笑佢 上面班人係撚唔係弱智

搞笑都俾人撚到

咁佢真係青頭喎.....

最撚醒實係你啦
得你睇得穿

好難得

Sor牙，我太直接
大家唔好再推

老鼠
番車區吧

老鼠

個菊花唔係處

笑到抽筋

一野打到樓主宿返入龜殼

樓豬好柒呀

樓主輕度智障，笑佢既人生仔無屎忽+唐氏綜合症

衝出黎

青頭鼠

笑到仆街

老鼠俾人秒左，好柒呀

撐樓主都係輕度智障

樓主係勁既！ 頭先我耳仔不知幾撚痛

回家吧老鼠 要時間重振旗鼓

牙你老母咩

老鼠都比人撚狗咁撚

抵啦老鼠

郁Ｄ提老母
好撚惡

黃蓉咁細個已經破左

呢嵯次話知你輕度定重度智障都兜唔撚到

補多一刀

邊個再推啊屌

我

是咪有咩誤會

得1個負評

你影衰晒我地庇護工友

自推

咪就係樓主囉

一招破樓主武功
樓主渣ge

仲有我

童子功

On9

近期agger 路好搶口
佢係人都串 遲早要打佢一獲勁先得

不安, 報左驚

牙你老母

衝出嚟柒 典型case

咪撚再推

應該有力同笠狗個隻揪post 佩狗個老母post一戰

推你咩 自己友來呀 重推post

K不推了

有力去到綠豆po

屌係喎 漏左呢個
不過綠豆應該都係史上最柒

笑撚死

回家吧

你當打格王死架

特西
咁數落去都有大把

樓豬比人撚狗咁撚

唔駛數
佢一個屌打全部

我認為綠豆>all

屌你老屎虛狗！
做乜能話我係狗

同虛手足隻揪羅

本是同根生

仲有手套仔同龜頭仔

我+世清打你同虛狗

虛狗邊個都唔準打

床前明月光 疑是地上箱 舉頭望明月 低頭思故鄉

Ok deal

唔好再咬我了

樓主青頭仔

Ok 姐係我轟二打一

有無人覺得樓主好廢
屌奶星一聽完 好似青頭仔先會冇事
即刻收皮

覺

樓豬上左hk01

無綫熱播的《射鵰英雄傳》，至今為止口碑尚算不俗，劇中高手眾多，哪一種武功最強，誰人功力最高，一直是網民爭論的話題，但近日有網民開post，大膽地笑東邪黃藥師的武功好廢，皆因睇劇時聽了東邪用洞簫吹奏《碧海潮生曲》，還說自己完全冇反應

柒到見報

咁都上報
老鼠真係老鼠

揚威全港

波台又上報

宜家果首係咪都係碧海潮生曲

係

老鼠之前唔係話自己係歐陽克咩

☄️

老鼠好波

樓主上新聞

紅衣男港鐵持槍事件，重案組探員昨晚在旺角豉油街拘捕一名男子，他涉嫌管有仿製槍械被扣查。被捕人姓黃（27歲），人稱「豪仔」，中午約12時，他獲准保釋候查返回住所，他接受東網記者訪問，講述事件始末。

豪仔表示，他小學時證實患有輕度弱智及自閉症，與同患輕度弱智的母親、父親及兄長居於紅磡漆咸道北一單位。2年前，他到旺角豉油街一間快餐店工作，惟同事經常欺凌他，「打到我心口都腫晒。」半年前，父親突離家而去。

豪仔續指，他自小便敬仰警察，所以花錢在模型店買了仿製槍，經常隨身攜帶，希望可以保護自己。事發當日他放假到中環遊玩，其後乘搭港鐵離開，並拿着槍坐在車廂，期間赫見對面座有一名德國遊客，不期然幻想與他進行「槍王對決」，槍管指向對方口中唸着「砰砰砰」，對方受驚逃去。

波台大把人青頭啦
咪再笑😂

你25又推

你老死最25

你都係

我呢啲係反擊

你反條毛咩 唔係我救你 你比恥笑到宜家喇

世清雖然我累你比人笑笠水

但都唔洗咁對我下話

我唔推都有大把人推

ching要學懂放下，仇恨對身體唔好

老鼠講得好~

學人講放下 你條25仔咪又日日抽人水 推我啲post

我茅牙

講緊肉酸仔

唔好嘈啦你兩個都25

睇清楚邊個25

成個月喇，大家唔準再推

推撚完未

邊個又推

最撚ON9係黃蓉死極都死唔去,仲生到個女俾楊過屌

你囉屌問～

Bin屍

真係完鳥

小器鬼

我認我係

冇射雕睇了

睇得出，比我撚到體無完膚之後就懷恨在心

唔好講到自己無敵
你呢啲係死唔要面啫

我推

我再推

我輕輕再推

比你睇下你幾威水

你唔好講到你自己好撚威咁啦 成件事唔撚關你事 自己樁個頭埋黎攞彩 唔撚知醜

唔係我心血來潮撚鳩你，你根本唔洗笠水

你憎我好正常既

我冇憎你 我覺得你戇鳩啫
唔怪之得你話自己弱智

隨便你，反正你比人笑笠水就應該笑足一世

我就唔撚介意你點講既，係見你男人老狗上forum都咁撚上心同小器個下好笑

隨便你啦 我無所謂

我係小氣呀

我好撚小氣呀

你無所謂就唔撚洗係度日推夜推啦on9閪

知唔知我講緊咩
弱智真係弱智

傻閪笠水狗
唔順超出黎隻抽比你拎返個尾彩囉

我粒水 點敢同你弱智仔打呀
驚你痴起線變重度弱智

你已經技窮一味拎我d假膠野出黎當真野講

比我撚到傻左啊

推

縮入老母閪啦

Hi

Hi dog

原來樓主係武林高手

青好波

撚狗

hi